戴口罩係咪咁撚難

喺街度啲廢老唔會戴都算啦，都好撚正常
係街度我見倒既後生仔，十個先得2個戴呀
唔該大家唔好得把口

香港人，反抗！

tui

全民戴罩

連登仔推呀

推

今日好熱呀
企係巴士站得我一個帶口罩，真係好冇癮

熱唔熱都要戴呀抗爭唔會係舒服

正苦工 返緊工淆底除咗
但返工放工時間一定戴

日日戴

返工時間唔緊要，但係條街度就一定要戴

見到城巴司機都戴咗黑色 喊咗出聲

點解見到啲中學生帶都唔去帶
你地係咪想想晒佢地上枱

一百個都冇一個戴

唔難, 日日戴緊

戴左後企係街邊等巴士都吸唔到廢氣
仲唔快d戴

推，反抗

係，好唔環保。

推推推

戴口罩啊

唔止謝sir，連er er er sir都……

尋日帶住口罩係班狗面前行過 真係淆淆地

不過唔係黑衫便服 佢地睇到都當睇唔到

推到全香港人都戴口罩佢就捉唔撚到

緊係啦, 另一個 post 有眼睇

條友講到戴口罩 會被狗咬 會被人屈 被人拉 被人姦 被人棄屍
幾撚多正評呀, 原來連登仔係鍾意聽依啲

唔怪得無人參與戴口罩活動

知道

香港人有權戴口罩

日日戴，0風險都唔做

跨界別抗爭籌備組： 致香港人的信<You May Say I’m a DREAMER>

我朝早係巴士戴都成車人望住我，有啲阿伯仲啤我

派口罩啦垃圾

我以為大學會多啲人戴 結果都係好少

衝紅燈都唔驚啦戴口罩驚乜春

岩呀

唔難 我日日帶 帶足十幾個鐘

載左

返工放工戴口罩 呀喂

對唔住今日就遲到唔記得拎口罩出門口
聽朝一定帶番

咪就係 戴口罩都驚仲話反抗

Push

係黃大仙返工企左一日戴足一日
係我旁邊行過，而有戴口罩既50個都冇
真係隨時比藍絲埋黎屌我都戴撚住
好多人用奇怪既眼光黎望我都唔除

戴左3日，真係越戴越灰
犯法唔敢去做都算
一個人戴住口罩係合法都咁少人做
抗乜撚野爭，乖乖地做港豬算數啦

漏左講，戴口罩既仲要女多過男
冇撚野啊，香港男仔真係冇撚用
女仔都勇過你地啊，切左佢啦

唉 戴左幾日 勁少人戴
班人係咪淆到咁

戴足咁多日我一路諗係咪所有同路人都比人拉哂

我有丁既 戴左五日
仲比個有丁fd 恥笑 帶口罩有咩用呀 直接搶槍革命啦 全民皆兵
心諗你個pussy連口罩都唔敢戴 仲講咩搶槍
我見到條街 認同我fd心態既人 真係好多
因為佢地係驚+ 同埋雖然佢地係黃 但唔值得佢地去sacrifice 但又想人地為佢地sacrifice
香港大人真係好冇用 好撚羞恥
我而家係灰+嬲 覺得我割席不要屌得太勁 我真係比仇恨沖昏緊頭腦
但呢種仇恨既原因 我希望你地反省下

完全明白 琴日我仲見到有大量post吹風話唔戴都唔係問題
屌咁同之前搞散十點鳩叫有咩分別
嗌口號就好大聲 但最冇成本既野都唔肯做

香港人幾時先醒覺

平時番工唔帶
但一有集會既話，我會帶

其實點解
利申想知咩原因
非罵戰

搭車出街都要帶啦

全民咳嗽日有冇得諗？對住班廢老扮咳，不斷大大聲咳

咁講啦，
當政府將禁蒙面法既適用範圍，擴至日常生活，咁我每日番工都會帶口罩

你都唔好得把口 係街派 一定大把人戴

依家係派左都唔戴

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

但其實都係一種表態黎
可能好打飛機 但每次我係街到撞到同路人都算係一個令我繼續抗爭落去既原因之一

推！日日戴

其實最好一離開屋企就戴啦…又無成本，但同時又凝聚到其他人

行過中環至香港站 放工時間先見到一兩個